有冇係新加坡做野既巴絲

黎緊8月中到會去果邊做野, 有無香港人一齊夾租